細個搭車成日幻想有個人仔跟住架車跑 同啲風景互動

邊跑邊避開啲障礙物

有gif 10/10

弱智係咁

我都係咁

我都係

之前youtube有條片講

我都係 不過係幻想有個波 唔係人

正評俾gif

老帽老了 搶不到第1

我係fans嚟

點解會咁

我記得喺9gag睇過meme定gif 搵唔返

屌

打機咁

究竟點解會咁多人幻想 會唔會有啲咩玄機

出現了

我入黎係等呢張

好特別

痴漢

打機打得多掛

反而大個咗會留意下風景 無咗個種幻想

我

我記得我開過類似嘅post 然後又係有人貼呢幅

你都會？

會
好似上網斷咗load唔到 玩恐龍咁

入錯post

gif圖啊

大大聲笑咗出黎

正皮俾gif

我幻想係拆埋街燈毆啲車

u know that feel bro.

外國細路係咪都咁

我都係其實點解咁多人都會咁做

上面有

街霸？？？

然後發現唔係畫名post

外國細路細個已經屌緊閪

我講緊我個名

基因令我哋咁做

街霸有得拆街景架咩

外國細路係幻想個男人屌啲女途人

幫你整呢款？

但我正職係9upper
兼職係發明家
畫名只係炒散....

瞓了

我要你啲火柴人圖

屌男途人

諗起麥太返工

Same

JACKIE CHAN?

我屌你個閪呀！.gif

FF too much

細個睇得多數碼暴龍
之後係FF鋼鐵加魯魯獸跟住跑

我都試過幻想

Dnlm

我都試過

以前塔火車個陣都會咁幻想

你樓下勁多

我細個都會 幻想好似忍者咁喺啲燈柱欄杆跳嚟跳去

小朋友黎 唔好怪佢地

屌穿你個閪呀

屌我都係
其實係唔係個個人都係咁㗎

我係幻想有隻sonic

嗰時播四驅車，每次搭車都幻想架四驅車跟得上巴士，見到某啲障礙物要開阿豪大絕

屌穿你個閪屌爆你個閪

人肥就更加要醒目

係

以為你講送車

我以為得我係咁

好多呢啲「以為得自己會做」嘅嘢
好似燈掣要整到唔開唔閂
大個發現十個有九個都會做
就會諗到底係咪人類本質嘅嘢

個人玩燈柱時唔開心？

啲閪圖閪gif好尷尬

有gif

百事超人？！

第一時間都諗到呢張gif

Me too
靈感來自洛克人

屌我都係唔知係咪因爲打機

屌
竟然有人都係咁
果陣睇XX戰隊多
會幻想 3個戰士 係出面飛躍道

我都係
好似玩緊跑online咁

Exac7ly仲會計分 過左一障礙物加分

我覺得係我玩左跑online之後就係咁
到依家搭車都擺脫唔到

我仲以為得自己先會咁

樓主啲gif進步咗

我愛樓主

入黎就係為睇佢

架車冇郁，地球郁啫

點解大家都係咁

我用手指

屌原來咁多人都有
我從來冇講過比人知

幾撚生動喎

老夫子動畫成日有

好可愛

我啲腳趾會跟住一齊跳
係唔係屬於嚴重

會用啲動畫角色嚟ff

蜘蛛俠

我真係有

我都係以為得自己係咁 now I am not alone

真

我未試過喎
有冇人可以講下係點？

好正

細個真係幻想洛克人喺出面過緊關

細個唔識佢 大個當無識過

女仔會唔會

你唔會？

睇得多pkm
咪ff比卡超
不過我只係好簡單一個人仔

共同回憶

我本身想畫火影跑法

未必全部 不過唔係得你 可能係被選中嘅細路

成日玩嗰隻flash game?

u are not a窿

細個唔識呢啲

玩燈掣

咁快都睇到

細個無機打 都ff

聽聞諗跑online嗰條友就係受細個啟發。。

你仲跑緊

is

畫名技巧提升

舉牌加10蚊

xxx效應

好想同您瘋狂鳩流

咪好攰

很震驚吧
我初初喺9gag見到都嚇親

宜家無就ok啦
仲有就...

下個post探討下

幻想有個人仔跟住自己視線跑 見到車/障礙物就跳起避開佢

要拖手plan? 拖1分鐘500蚊

好癲 咁早起身

返工....你起身屙夜尿？

我早睡早起 身體好

我有諗過下，不過唔會成日幻想

健康台台主

知到你係咩人了

搭車見字望風景FF!

即係點呀

唔講

我都係
可能細個受紅白機d橫向捲軸game影響

加$20，講唔講

即係打機易啲有

你結婚嗰日講 賀一賀你

我feel到唔會係好嘢

很期待吧

不了

扮工了 88

畫得好靚

我一睇到個po 就即刻諗起呢首歌

火柴人咋喎

唔嚴重啦 我會成個人跳起

諗起我玩孖寶賽車轉彎係個人跟住郁